［美容雞］人做雞，佢做雞，做到咁撚蠢

話說早排有條美容雞add我Facebook ，問我係咪搞party room，咁我唔係搞宜啲嘢咪話唔係，之後問我拎WhatsApp ，我見無聊咪畀下佢
首先要放隻美容雞Facebook 同啲靚相先啦

之後隻雞搵我，咁我就睇下咩料先啦

首先就話自己做秘書，好撚忙

梗係忙啦，坤緊其他水魚嘛

之後佢好就開始讚我又大方又盛，同時吹下自己好撚有愛心同孝順

咁去宜到個位我要po一個巴打嘅post，感謝佢為我開post 提供足夠證據

喂，屌你做美容雞好心你就做得專業啲先啦，同宜個巴打講啲嘢一撚模一樣，啲相都一鳩樣，周星馳都話過茄喱啡都係演員，畀啲專業態度先可以呃到人㗎。用咗成年啲對話同啲相，你唔悶我都悶啦

咁我見佢呃我呃得咁開心，咪繼續撚下佢先啦

傾咗幾日，開始想sell鳩乜柒包包面，開始嚟料啦

去到宜度我忍唔住問佢係咪忙住搵水魚，差啲撚佢唔到

跟住就send張唔知係邊偷嘅細路相，話細個自己啲皮膚好滑。屌，個個細路都皮膚好啦咁我塊面成個蛋黃哥咁滑，使撚做你啲包包面咩，咪話自己老母做美容囉同時咪繼續撚下你先啦

跟住條美容雞話我係咪做美容鴨，send 條蘋果動新聞link 講做美容鴨
條美容雞真係做雞做到傻撚咗

新聞內容

之後佢開始懷疑我唔落搭，send 個佢啲陰濕大雄sticker 想吓我
咁我賣煙梗係sell佢去7仔買多兩包煙嘆下先啦

之後佢好似對我冇興趣，佢身為神嘅子女梗係叫一齊去唱歌感化一下班藍屍，順便洗滌佢呃人嘅心靈，屌佢居然唔撚覆

最後見佢咁撚臭串，我決定踢爆佢真面目，同時為連登各位巴打一個提醒

踢爆美容雞，你我都有責

最後五大訴求，缺一不可

又係呢d洗腦工前幾年暑假去左做幾個月。。伏到仆街係咁逼你聽人分享。。講到啲人sell美容sell中醫幾偉大啲人真係痴撚線 比人洗曬腦好似叫loyal image 唔知收左皮未

無嘢睇嘅 挑

提醒各位巴打注意一下宜隻雞啫

樓主根本一開頭就係衰鹹濕俾電話佢

好熟 d相不斷重覆使用

我竟然睇晒

我睇晒
Tinder/CMB大撚把

我想嘔

見到大雄sticker 忍唔住笑到仆街

一睇咁主動搵野講，又答非所問，又係咁share自己生活既，九成都係美容雞

歡迎WhatsApp搵美容雞吹水

機械人黎

笑左

睇晒咪好囉

有雞畀你撚，你撚唔撚

咁得閒咪畀佢睇下咩料

最僧雞，光明正大賣啦仆街，又呃又哄

屌你一年前講既野到而家都係一撚樣

笑撚死我

有腦洗做美容雞咩

可能佢做cd rom mon緊post

分分鐘男人嚟

一個人玩十幾個ac

講咁多做乜，約佢上屋企扑野，扑完咪幫襯你囉，唔制就收皮

免費同你傾計賺到啦
如果ptgf同你逐隻字計錢

美容雞萬歲

我同其他女女玩唔好？嘥埋啲時間招呼啲無聊人

究竟樓主俾人呃左幾多錢先咁得閒post無聊野

果班現貨倫敦金 佢地係古惑仔 721有份收錢叫黑幫係元朗周圍打人 仲係ig telegram 果到叫人捐錢 求大家注意一下 吾好比錢果班仆街 要清算佢地

都撚唔透

係女仔既角度話俾你地知,咁主動+咁樣sell自己,100%係伏,
大家好似樓主咁撚下好,勿認真

光復香港 時代革命

巴打幾有耐性

一啲敬業精神都冇

大家有得撚好撚下

正評是俾蛋黃哥sticker

一起身睇晒啲咁冇營養既野
屌

咁你畀美容雞呃下先

你出個文宣post仲好

我都係

自殺行為

不完美 可接受 要改善

而家酒店咁平，不如去酒店

樓主都幾好心機...

利申 想睇J圖

我都遇過美容鴨，指定動作我同你去relex下，永遠都係朗豪坊見

條女遠睇就好撚豬啦

朗豪坊係relax 聖地

呢d 係咁架啦 你係爆就爆多d 佢既相出來 內容來講大同小異啦 你玩交友apps 好多呢d

D相通常係假（偷人地）
同埋d字下下咁大段，似copy and paste

其實冇啦啦有女加你，就知雞啦，點會呃到咖

好撚長，見到美容雞豬咁樣

巴打咁好心機同佢傾咁耐

梗有人畀佢呃到，唔係啲相同對話用足成年

平時應該都幾多傻鳩落搭 今時今仲有呢啲行業生存

蝕死你
一陣一除褲原來係牛肺
真係含淚屌

如果樓主一開頭唔寫係美容雞 我會覺得個女仔係咪急住嫁人 係咁hard sell 自己 真係會睇到有啲反感 期待樓主有更多分享

咪臭閪

下次玩大啲 話有興趣試做美容約佢出黎
之後叫成班fd出黎圍撚住佢黎鬧佢美容雞

畀人呃就唔會放上嚟

都好喎

我睇晒
樓主好波
隻雞真真係好唔專業

隻雞真係好柒

樓主D蛋黃哥STICKER好可愛

晒撚晒我啲data好撚豬
靚既 都可原諒 呢個狗也不

超唔pro
人地都無問佢嘅野一輪嘴講出黎

我都覺

多謝

見到同一分鐘 可以打到咁字 send出黎就知copy and paste 比每個人
個個保險美容雞都係咁 冇啲專業

Me too

屌 佢講野勁老土
其實一睇就算唔係美容雞都係奇怪人啦

more 條女d圖啦

最近又有兩隻

大家咁想睇雞，咁我po多張雞相先

仲有人會上當？

Hi Swing

圖多到。。。

雞圖more

樓主好似覆得密過對方喎
係咪自己沉船又溝唔到，發現自己俾人zip時間唔順氣，就上嚟公審人

要識人都去遊行 唱歌
美容雞？不了

撚下雞啫，一上嚟同我講咁多嘢同條雞好熟咩

佢地啲套路咁多年都一撚樣....叫人點落搭啊⋯⋯俾啲誠意啦臭雞門

見第一個msg咁大揪字都知唔妥

豬系樣

日日都有依D人add拒絕唔好浪費時間!

睇哂

btw 嚇人 呀ching，吓人 係殘體字嚟㗎

推

Tinder好撚多
一開波扮親切傾計
之後就問你拎wtsapp
你唔比即刻唔再回你
其實真係好撚仆街
欺騙人同人之間既感情同信任
玩得交友app識伴侶已經夠慘仲要比你咁折磨

笑撚死 問返你係咪sell 美容 我屌

樓主你都無撚用嘅,起碼呃塊西睇/屌下先踢爆佢啦
唉

求大雄sticker

樓主肯定俾人玩完，心有不甘，所以擺人上黎

玩Tinder，唔知係咪同一個人？

其實點轉黎轉去都係sell野
段script十年都係果份都冇錯

好撚好笑

睇佢啲對話都覺得佢做戲好假
三唔識七長篇大論 仲要客客氣氣咁
邊有正常人係咁樣溝通

d美容雞講野真係好撚嘔心好難頂 又主動又hard sell 正常女點會咁